[發夢]絕食呢一些步有無用？

夢到既然班和理非覺得勇武無用，咁不如搞個大型絕食，咁咪唔會擾亂社會秩序

無
港共政府唔care
此post已完

仲玩自我消耗？

唔好傻啦

有撚用咩 依家死左幾件，你攪鳩佢立法會都唔撚理你

你餓撚死 自焚 政府都唔撚采你啦

對你父母有用

當年學民反國教絕食都唔知?

有人死都唔撚care啦
care你絕食?
除非絕食既係林奠果兩隻打靶仔姐

正苦會緊張你食唔食野
除非對手係你老豆老母咪有用